7歲仔好鐘意玩啫啫，點教好？

打又打過，鬧又鬧過
好聲好氣咁教佢又係咁
親我訓左教就自己係到攪
岩岩朝早又係咁，同我訓訓下
自己走左出去，我覺得奇怪
就跟出去睇下佢做乜，點知佢又反自己間房係到攪啫，激到我死
嬲到我話用鉸剪剪左佢算啦喊
佢就係到大喊大叫，最後我冇佢辦法叫佢行埋一邊舉手罰企
有冇人可以教竹下我點教好呀，
真係俾呢個仔激死架啦！

🥖😍

7歲囡囡就話唔太好姐，仔仔就由佢啦遲早日日玩

都真係天生淫蕩

咁細個打j 會變蠢 一定要阻止

幫下佢囉

教佢唔好係街玩咪得

√√

正常嘅
你咪乘機教佢性教育lor

你唔比佢玩 第日玩人地個條咪仲死

同佢講, 媽媽細個果陣都係日日玩, 結果玩玩下就甩咗

俾啲爛j圖佢睇 話打得多會變成咁 等佢知驚

正常 我細過佢就已經識玩JJ
只係咁岩佢比你發現到姐
大把人都會玩

教佢啫啫係俾人玩
唔係自己玩

你個7歲女都自慰啦 一係搵你個女幫佢囉

我女兒7歲, 但竟被我發現佢自慰, 點算好?

叫你個女同仔玩69

想我個仔犯法

做咩事你啲細路都咁撚淫蕩